10個元朗友7個屌緊班仆街 邊個再話鄉紳大 議會再搞丁權

呢鑊9成係何妖搞事
18鄉醒目個D唔會風頭火勢搞你

大家預左元朗大塞車啦

香港已經唔安全，請大家立即三罷